一早話咗健身狗賤㗎啦又中招啦

好人好姐點會中

你中?

中咩

好淫好姐點會冇人屌?
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

武肺

香港人已經輸左

死gym狗早你就收皮啦喺度dum波鐘

DUck